[爪皇烈焰聚歡笑]四月二十六日跑馬地夜馬八場討論區

爪皇烈焰
聚歡笑

今日真系好撚on9

點解咁嬲 輸邊隻

我今日出曬水 又同大家玩即場

海翡翠

易玩日

訓陣再上黎吹水

真係太易了
仲要有啲回飛馬

牙拉連輸2次騎王狂賀區

日日都輸
好撚西D馬

特別係8場10場

一隻比卡超幫我最後贏60蚊

星期三放學入場玩digital night

一場返晒黎

4倍p，霍清fatfat了

三寶蝕左4分3

大敗

安慰獎仲多過正獎

我無咩追post

星期日再見

決心戒日馬

戒賭算啦

唔知點解，賭親三班以上d馬先有得贏

下星期日，明月千里穩p

輸點數
叻仔

巴基穩p

比卡超好波！

Agger

原本今日要拜山冇做功課諗住唔賭
點知忍唔住鳩撞反而中

屌

尾兩場輸返啲
好彩都正數

天皇巨星直頭買唔切

買左50蚊p

中左3-4 pq 頭關20倍落黎

fat

做真手足 一齊傾馬

好勁

唔講咁多 霍清好波

我好開心，蘇狄雄再用行動同大家講，佢唔係垃圾

黎緊星期三再迷狄，返去谷草主場，拎w話咁易

今日果d泥又易賭又好分

想問霍清清算左牙田未

比卡超好野

撞彩 呢到大把高手

睇返重播 超冇左條Q睇黎同冇B2有關
最後佢都係口郁郁少少搶口唔規距咁
下次再唔B2我諗霍利時遲早俾人拎底褲當係眼罩咁笠佢個頭

係勁撚易賭 今日

跟你得唔得

不了 只想屌點解唔B2

好撚後悔上左山

今日我召喚你一次
見你唔係到就算 仲諗住一齊度馬

有種感覺星期三會比牙拉殺個片甲不留

好撚憎蔡約翰同莫雷拉

星期三淨玩兩三場 已經睇中左了
其他場次不了

派幾多
唔識計

點解會憎呀蔡
咁其他人練馬真係唔夠佢勁

包裝大師手影派過關派呀
咁解釋左佢點解憎

181x20

+181+200

明白了

屌佢老尾，佢今日真係好on9
全日只去當家

派3612

係喎2x1黎 巴打勇敢

估中左大仆街淨係蠃尾場比啲廢老坐車番屋企

劇院今次終於出到黎 之前仲笑佢800米氣量

好後侮冇過關 兩場冷位置q中哂

1.3 比返啲婆仔買10蚊
3.5蚊坐港鐵返屋企

翡翠劇院 睇漏左佢

我睇番舊po見到你叫我覺得好感動
貓b艾粒腰

將B

啲手足 唔係LIVE蒲頭都會叫下問下既
仲要有楊千嬅

1條4x11獨贏斷 赤兔寶駒
1條4x5 位置q斷赤兔寶駒 西方快車

聽講西車今日好伏

星期三約定了

老母

下次買早飛果時影埋上黎比大家參考

今日真係無度過，反而有幾百蚊贏

有啲後悔唔解唔淨係賭尾場
如果拎埋第2，3場買個80蚊車落超到
就可以贏多少少

一樣
四穿六條飛都打埋，9,10,11,12,點知買唔知
仲有雲呢拿知場又煲掛住做野唔記得買，如果唔係賺多一千銀

我有度馬
唔度都贏 真係勁

今日唔識賭

我自己都覺得第3場真係多手賭左第2場野孩子 試閘

野孩子真係
中華壹號都失望

我又贏
其實好想睇拉擺後小小跑我

野孩子有事啊

野孩子返谷草真係繼續跟 感情馬
一本萬利 跟唔返前段 直路潘狗整兩鞭就算
中華飄忽到暈

真係估唔到今日咁樣
全部上場有好表現 今場三甲
仲要有賠率

原來毒男是無辜的

怪掛左毒男

賽後獸醫立即檢查「野孩子」，內窺鏡檢查發現該駒的氣管內有很多血。「野孩子」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

星期三繼續淨係用100以小搏大
到時輸錢應該五月中考曬試先賭

我今個月頭入完錢 無拎過出來
又無入過錢

旅行就是羊

因為早排去澳洲冇賭過？

威巴

根本今日派錢咁款
D 賽果直到唔直，賠率仲要咁好分

仲有d係試閘好靚 又跑到出黎

去左一個星期姐

我法國我一拎完錢通常又會輸錢
索性一直有錢滾下佢算

一有錢就去滾

今朝都以為比狗賭
點知咁正路 正路到仲要有分頭

唔係call g 我唔係啲咁既野
我call $

貓仔平時玩開邊區

賽馬玩開沙田區 跑馬地區

凱明神駒
聚歡笑
多多勁驥
爪皇烈焰

高度關注下先
加陣無咩人 趁機加陣同大家講

咁你第2,3 場就無得緊張刺激啫

今日正頭正路得黎冇拉

馬post大勝日

買馬都係無非想中姐
學劉華講句寧願悶住贏錢都唔好刺激咁輸

你事前唔知比卡超咁好分掛 ?

佢個p一直都4倍樓上
最高其實有7倍

咁好分
不過一早決定左尾場睇表演賽

當家都係世界膽黎
只係我腳信左狄狄仔同明輝蝦片

原來蝦片係咁解

星期三再戰啦

重注超同當b 羊了

諗住做小啲功課淨睇即場就出事

今日最飲恨既一條飛

【向馬主提供貼士】大摩以蔡約翰馬做首選 卻跑出自己旗下冷門

沙田日馬這天（23日）第五場香港賽馬會社群盃一班1400米，盃王大摩雙龍出海，旗下「彩福」與「人民武士」都負極輕磅，其中田少田北俊愛駒「人民武士」末段一度從外叠望空殺上看似贏得，最終衝落虎頭蛇尾，只跑第四。

反觀10倍冷馬「彩福」在新配搭何澤堯胯下，早段守三四位，直路在中叠越衝越勁，力壓告東尼旗下的「加州議長」勝出。而同場兩倍大熱門，蔡約翰馬房、莫雷拉操刀之榮智健愛駒「西方快車」直路衝刺力麻麻，只得第五。

大摩說：「我對『彩福』今場取勝並非太意外，我給馬主貼士是首選『西方快車』，次選『人民武士』，第三選『彩福』。『彩福』今場何澤堯發揮出應有水準，人馬表現令我極滿意。」

屌你大摩,馬主都底出
馬圈信自己係最好

Fifi姐話想睇彩福贏呀ma

雷神莫雷拉這天（23日）第十場二班1400米，夥拍蔡約翰馬房「當家精選」早段守二三位，直路加速一攻而破，輕易贏亞軍「再開心」1.25馬位，馬兒累積四出四捷，今場評89分，估計加分後隨時達100分水平，基本上已夠分入選下屆四歲馬經典一哩賽。

「當家精選」馬主幸運角團體經理人黃蔡秀文說：「我們一班團體成員都好開心、好激動。『當家精選』只三歲，加了許多分，加上今場負132重磅，下雨的情況下仍可交出應有水準，牠真是好叻仔。」

「當初我挑選『當家精選』來港時，完全沒有想過牠能四戰四捷，表現出乎預料之外。贏完今場牠將會休息，下季才上陣，我希望牠健康開心，自然成長。我認為『當家精選』應該未必有2000米長力（香港打吡大賽路程為2000米），牠應以1400至1600米為主，牠贏四場有放頭又有後上，跑法靈活，而且每仗都不算贏得險，相信仍有進步空間。」黃蔡秀文續說。

當家精選將會休息

唔飲啦
頭場拉又唔知跑左去邊
飛一般又第4

飛一般第三有錢收呀ma

一出閘就打緊鞭推前
入直路打到飛起隻馬都唔去
打左成二百米外閃先望空發力
咁樣輸我先最飲恨

我遲下會同蘇狄雄講，佢走位呢期真係好差，自從銀豐神駒墮馬之後，佢走位小心左好多。

不過佢遲下又停賽，迷狄既我，星期三會訓身迷，佢未出排位已經講左至少有5匹坐騎到

唔係狄既問題，係隻馬唔太聽話

係佢既問題，隻馬本身耐無跑，晨操d助手無救下口，但佢走位可以再好d

隻帝勝之星拉叔過左檔

最大敗筆應該係出閘唔夠快
1檔都留左係後半部就變左受困

狄狄仔騎恆駿睇到我嬲

佢又唔會太嬲，講嬲喜得福嬲d

恒駿寶駒千四無法子

佢拎左狀元才個位會好d，呢期佢真係柒走位

買親位置Q一定有隻跑第四

SBT

隻馬太難推得郁
一出閘直頭要開鞭推佢上前

但佢個末段真係可以殺哂二三名

睇黎要訓身超甜橙了

終於睇番哂咁多場
金地飛客勁到咁樣 落雨留後再次大外一氣
上次隻天皇巨星個勢己經勁我以為佢今次會贏...
金地根本泥地版既巴基之星

彩福果場好精彩 但留意番勢必跑呢隻馬 開始有料到

皇牌 咁既磅都勁到咁 下場冇大熱都冇人信

漸信名驅 我睇到炒飯既影子

經常發生

大步走出腳咁笨都追個第五
分分鐘跑高多兩班都得

不過金地再跑變熱門就未必會再贏

點睇到係天皇巨星？

大家都係包裝系，打聲招呼先

金地換人先會大熱，我諗keep 住狄騎都未必熱，馬房今日食到幾應下，會收收下季再用，伍鵬志真係好開心

尾場隻綠帽士

又要度馬

排位又出左，係時侯睇呀狄，呀狄如早前講有5隻馬跑

佢執到幾多外檔屌哂鬼

首映

琴日揀啲馬又皇天擊瘦又閪拉

屌 谷鬼氣

外檔有賠率

屌，皇天擊殺真係痴撚線
鬥後勁衰撚過13少
我新下半季真係多得佢唔少

屌超甜牙拉騎

係咪比傑飛擊殺多次

又咁on9幾隻一齊搶呀

以佢賽日啲馬計 皇天擊殺騎功真係好一般

反而係覺得隻馬分數已盡

睇完今次陣容真係唔識賭

田雞手馬

爪皇未去馬住

駿明珍寶1檔又要w了

唔去啦
擺個咁既人上去 真係唔想買

沙角威龍 駿明珍寶

兩隻牌面馬

田神，祈神騎王

牙敦谷草成績慘不忍睹呀 清

睇馬似拉 又大熱

十三少儲氣騎傑飛

牙拉又強陣

天地堂

我手足包膠仔迷狄

我就選擇迷苗
苗手馬真係痴撚線

要唔要幫你加乘

何妖方嘉柏呢個組合係咪要留意 何妖星期三全部馬都係方嘉柏

又鬥燒我報警呀

得德仔

傑飛又12檔

要番海翡翠啦今次

進綵去馬未呀

就算去都唔夠人跑啦呢場

其實頭4-5隻惡過狗，實業風采上場痴尻線，你睇返個騎師全程發揮做緊乜，完全無幫過隻馬食落去

東東再唔爭氣，好易玩完
轉頭我都可以去谷草，東東真係收得皮

尋日柒東隻隻落飛全部冇

有十磅減嘅大師傅？火車潘玩「欲擒先縱」 氣走老將杜利萊

【新增圖片】

今日（23日）沙田第八場三班泥地1200米，由一對內檔馬包辦9.7倍大熱連贏，見習騎師潘明輝策大摩馬房之「花月流星」，1檔起步貼欄由頭帶到尾大熱掄元，單Win及組合獨贏A1分別派45及24.5元，第二名由3檔新勝馬「仁愛之星」（容天鵬馬房）在杜利萊胯下後上拎到。

眾所周知，六歲馬「花月流星」前仗同樣在泥地1200米一放到底，成為當日首次在港上陣的「火車潘」潘明輝香港開齋馬，馬主是包大偉。

「花月流星」上賽在潘明輝養傷期間，由柏寶策騎敗走泥地1200米，這天和潘明輝重逢再戰同班同程，由起步到直路中段都係領頭羊，馬兒在火車潘胯下玩欲擒先縱，末段一度看似可被對手追到，但人馬攜手力挽狂瀾，「花月流星」貼欄回氣力拒老將杜利萊騎到甩轆的「仁愛之星」來犯，先過終點，潘明輝連同頭場贏葉楚航馬房「漸信名駒」，個人今日暫贏兩場泥地短途起孖。

「仁愛之星」力拼飲恨做二奶，而三、四名順序為「歡樂一生」及「開心旅程」，四重彩派一萬一千幾。

這天沙田日馬共設六場泥地賽，首五匹頭馬有四匹排內檔，計為第一場3檔「漸信名駒」、第三場1檔「好腳頭」、第六場4檔「金地飛客」及第八場1檔「花月流星」，且看餘下第九場三班泥地1800米情況如何。

金秋潮文召喚

【簡炳墀拉頭馬】雷神潘頓都搞唔掂！23戰不勝馬 火車潘初騎即狂勝

【新增圖片】

見習騎師「火車潘」潘明輝又贏喇！沙田馬場今日（23日）第一場五班1200米泥地賽，葉楚航馬房處女馬「漸信名駒」之前23仗不勝，但今仗初配潘明輝即脫胎換骨，後上輕勝開齋，今場單Win及組合獨贏A1分別派38及16.5元。

5歲馬「漸信名駒」以往曾由雷神及潘頓兩大高手操刀，均最叻跑第二亦搞唔掂，反而今次用潘明輝有突破，藉3檔沿途守中前內叠好位，直路潘明輝從窄位中撬出空位，不慌不忙殺上，一騎即加速彈甩對手，大勝2.75馬位，馬兒取得服役首捷。

潘明輝在港只上陣三個賽日，俱有馬贏，暫已得四Win，且四場頭馬出自不同馬房，可見他廣受練馬師們歡迎。而葉楚航師傅、79歲的前練馬師簡炳墀今日罕露面撐徒弟，現身為「漸信名駒」拉頭馬。

今場二至四名順序「有福氣」、「盈喜悅」及「飛壹般」，四重彩派71,243元。

佢係咪淨係識放頭

之前仲識後上，騎得放頭馬多就得番放頭

都係果句 唔迷田 無錢贏

火車潘好正
唔知有無上連登

後上又唔勁，放頭又唔識放
入到直路笑話嚟
最叻係屈輕磅殺莫雷拉

有
多謝大家支持

同樣係-10,個個都信火車好過
佢得返谷草一條出路

旅遊多寶 獅子聰

我旺 星期日出1600
大家點睇我旺

星期日我開post唔好同我搶 ok

我旺 你旺 大家

Allin
Btw 潘狗？

我旺你旺四季旺

一早過返檔變潘狗

點解我成日會攪錯勝得威同四季旺
潘狗殺晒

唔洗睇喇
幫過我贏錢 連登仔愛馬

似要頂磅
仲要有隻試閘之星東方快車

我旺配頓

我落左好多牙力 先做左小部分連登仔愛馬
都有好多人唔鍾意佢既

四季旺好似係炒飯

四歲系列完左 頓好快手拎返
呢隻馬真係唔洗質疑我對佢既了解

仲諗住話我想開

咁四季旺跑咩路程都會爆到一段俾你睇
係幾忠心好馬黎既
潘狗搶返黎騎都好正常

有我旺呀 讓唔讓比我

讓

1400-1600一定最好 辣椒仔
不過呢隻馬第一課其實係閪拉操
真係希望佢繼續進步

你想開邊隻 比一個位你啦

今年四歳系列暫時：赤狗>巴基>四季

大雄圖

好惡

好 幫你大雄圖做標題

洗唔洗貼圖同文字

咁都惡

你愛狗

復出搶開post 美麗傳承

開唔到 我退出馬post

搶加挽留

唔好迫我加陣開定

玩留

四季旺潘狗騎先發揮到最高馬力

又有得睇頓收彄睥住牙拉了

不了

講真 搵返啲當家精選同我旺跑下先有啲睇頭

我旺仲係99分
加陣比啲咁既對手我旺 真係無肉

佳狗跑1400應該都屌打我旺

淨係跑拉士都贏啦，1600輸比1隻炸

反手潘明輝太陽喜喜

呢隻怪物屌打曬我啲愛狗

我旺我師

我品無得同佢跑就退左啦

仲要輸0.01

太陽喜喜減十磅用當紅炸子輝 一定拖

戰利品俾潘狗打到退役
都係曲尺手最好

(報名區) (5月8日 星期一 開始接受報名) 連登馬膽王挑戰賽 第五季

佳狗跑法太屈 跟前末段又可以加速一段 上季留後步步友跑法 1400又可以行過喜連咁贏

曲尺手
其實打兩野都彈甩左 我頓打到尾

上鋪我師last400 快過佢都追唔返
佳狗呢隻馬擺前 仲要有得爆22秒 真係好屈

1650一定要拖柏寶，條撚樣成日變奏正仆街黎

1分19秒

要射了

二五煲定諗清楚追隨我旺
明明記得你支持佳狗
同你係敵人了

[url]
[/url]
表揚下明輝 兩次都頭馬
呢隻鳩馬呃足我成$

佳狗=步步友
四季旺=大運財

我支持潘頓四季旺

佳狗太屈機，現場睇比佢臣服左

佳狗可以跟前個下完勝步步友了 不過唔同時期既馬當然比較唔到

【冠軍一哩賽】無敵飛龍提早唞暑 剩七駒搶1600萬獎金！

7,451
建立時間 (HKT): 0424 12:48

無敵飛龍已核實退出冠軍一哩賽

冠軍一哩賽最新馬匹名單
冠軍一哩賽最新馬匹名單
本應今屆港澳盃盟主「無敵飛龍」出戰剛周日（23日）一班1400米香港賽馬會社群盃，但因排位後被發現左前蹄球節腫脹及不良於行，最終退出比賽。

「無敵飛龍」經過今日（24日）磁力共振檢查後，其練馬師大摩不欲冒險參戰，已安排此駒退出已入選的5月7日冠軍一哩賽，而馬會亦已作出相關公佈。
1600米一級賽、總獎金1,600萬港元的冠軍一哩賽，目前只餘七匹賽駒出戰，其中兩駒來自英國，分別為「極地風暴」及「心意傳達」，至於港隊數目上仍處上風，五匹代表分別是「美麗大師」、「喜蓮獎星」、「詠彩繽紛」、「佳龍駒」及「縱橫大地」。

這不是重點

重點係
步步友G1多到唔想要

大運財次次近 但一次都無G1 成世比步步友食住

縮程避開步步友偷到一場個下抵讚

報名先

遠征都係第二

星期三 苗三關 大爆凱明多多
星期日 迷高 永勝無限

凱明應該好熱
死拉狗

啱啱得閒睇排位同你諗嘅一樣
頭場無隻揀得落手好多都有明顯缺點
隻大爆發旗袍醒目少少就得
另外凱明覺得佢食級數啦

其實我有幾個問題
今年一反常態,好多馬主都引入2000嘅好馬嚟，究竟係買唔到定入錯定知佳狗會玩晒
導致2400 g3滿額，百年難得一見

美麗傳承點解唔落2000
隻馬最叻跑咩路程無人知
點解唔跑女皇杯搏下

只要大家睇埋場g1 1600，又係讓路賽

真心想知係咩事，1哩同2000無本地馬
谷晒去1200,2400

agger 同路

曾在港出任馬會騎師多次的45歲奧地利籍名將薛寶力，原來已經靜悄悄掛靴，並搖身一變成一位練馬師。

薛寶力曾三度榮膺德國冠軍騎師殊榮，現時他於發跡地德國設廐從練，並經常在社交網站分享他於德國及法國聖格盧馬場的馬房消息。
日前薛寶力他更憑旗下的Dragon Lips贏出一場1700米三級賽布崇紀念錦標，獲不少香港馬圈中人讚好，包括「萬事」系馬主伍燕梅、「魅力」系馬主鄧詠琪、騎師柏寶、李寶利、莫雷拉、郭能、羅理雅、練馬師蘇偉賢等，可見薛寶力在香港馬圈的人緣不錯。
其中莫雷拉和蘇偉賢均說不知道薛寶力已轉行做了練馬師，雷神祝薛寶力事業順順利利，並留言：「All the best」，至於蘇偉賢則期待薛寶力將來有機會帶領一匹好馬來香港參加國際賽。
事實上，他在香港從騎時代曾發生嚴重墮馬意外，頭部有持續性疼痛困擾而一度宣布掛靴，其後並接受腦部手術。
當時在港發展並不如意，最終亦因體重問題及支持不足而不獲續牌，但現時在歐洲練馬卻能闖出一片新天，並取得不錯成績

薛寶力

加入

4班2200 一定係睇重磅果幾隻先
計class 其實我覺得實業風采最高
一而再再而三 顯露有分係手 馬又忠心
上次除罩跟跑落班實在太明顯了

但我後日一定迷苗 成日好野 2200 今朝敢咁操
係好大膽 長途馬佢上星期18台睇果課已好有力
大佬 4班我拉有長力 好有信心

大爆發都係 佢初來香港係馬王威度我已跟緊 覺得佢好好款 5班1650 路有專長 中檔好好跑 有form 受操係好難得
13號朝 拍定個草閘岩數 贏同入Q都冇拍草閘啦
做兩段快 18號再拍 出腳爽而有力 馬在勇點
計馬身走勢 豈是五班賽駒？
輸場外檔泥地仲好 用力唔多
祈谷草真係打折 但佢拍苗好 我一定要

多多勁驥 我都會要 馬越跑越近 越操越辣
減埋磅一招同你走 今次差不多了

鋒芒畢露 一定要睇身 佢係恨交代
但上次真係用左.. 小心
我反而會跟進睡得福
擺前減磅 馬係唔易騎 但佢三月已逼緊 一直用埋d咩吳嘉晉
如果臨場有飛 你咪當事勝意囉

星期三我迷苗
大摩一對亦會要

講住咁多先

樓上book marked

我當大蛇晨操派又帶領大家贏錢

同我琴日揀啲馬一樣咁制

大摩一對g 持

馬會今日（24日）傍晚公佈抽籤進行的尿液樣本檢驗中出事，被驗出體內含有一種馬會違禁物質。

潘明輝的違禁物質名為苯并二氮䓬類，馬會指他日前曾求診以助他改善因皮膚敏感而未能入眠的情況。

禁藥輝

想當年我超初出頭兩次都係俾佢騎

金秋配十三少 買少少支持下先

金秋成日似是而非咁真係心大心細

而家咁點 ?

使唔使罰 ?

下.....自從落左3班再落4班有邊次係似冇機會 係次次都贏唔到咁解姐

唔知，可以照跑

五班見

苯二氮䓬類在臨床上常作為鎮靜催眠藥使用，也用作抗癲癇藥和抗焦慮藥。

不良反應[編輯]
催眠劑量的此類藥物可引起眩暈、睏倦、乏力、精細運動不協調等不良反應大劑量應用會造成共濟失調、運動能力障礙、皮疹、白血球減少，久服會引起耐受和依賴。

唔食分分鐘再勁d.

等9歲先再贏

馬會驚佢食咗合眼瞓有意外, 唔準食分分鐘重勁

即係食咗藥唔比渣車一樣.

都啱既, 搾車恰眼瞓真係好危險.

咪就係次次都話有機會但次次都係得個近字
獎金獵人

金秋 player黎

時近季尾，馬匹退役漸多，今午（24日）一次過有五駒除名，計為「環保戰士」告達理、「嘉應小子」（容天鵬馬房）、「喜俊寶」（方嘉柏馬房）、「精英快車」（姚本輝馬房）及「十分醒目」（李易達馬房）。

人地翡翠劇院都識呃完馬途打真軍
呢隻垃圾隻就扮完勁都係要玩鳩馬迷

喜俊系又一隻
水魚王

有冇咩回應

我唔爭氣 追左兩季了

有圖有真相

天氣乾燥，只係皮膚敏感
我正氣

大户

倒錢落海

環保吹呃完錢就走佬

信住你先

好撚仆街

環保戰士

當家精選竟然重未過100分
上車時候到了

唉 心事重重 無咩心機睇馬

貝湯美威爾頓

今晚睇下馬先

幫我睇埋 sana
靠你了

搞咩

太多野要處理

賽馬我買得既場次可否全中呀

見習騎師蔣嘉琦及潘明輝

2017年4月24日

在2017年4月9日星期日及4月17日星期一兩次沙田賽事舉行期間，馬會按照慣例，抽籤決定哪些騎師須提供尿液樣本，用以進行違禁物質測試。在4月9日賽事中，見習騎師蔣嘉琦被抽中須提供尿液樣本，而在4月17日賽事中，見習騎師潘明輝被抽中須提供尿液樣本。

馬會賽事化驗所主管溫思明博士向受薪董事小組提供了上述兩人尿液樣本的化驗報告。

2017年4月9日沙田賽事–見習騎師蔣嘉琦

溫思明博士發出的相關化驗報告表示，在見習騎師蔣嘉琦提供的樣本中，甲基麻黃鹼的含量超過了馬會賽事規例及指示第44條所規定的限度。甲基麻黃鹼可在香港處方使用的一種藥物中找到。初步調查顯示，見習騎師蔣嘉琦可能於2017年4月9日前曾獲處方這種藥物，並於當日出賽前曾服用這種藥物以治療流感。

於諮詢所屬練馬師呂健威後，見習騎師蔣嘉琦通知董事小組，根據賽事規例及指示第45（2）條，她不擬將其樣本的預留部分送交其他化驗所進行確證化驗。

2017年4月17日沙田賽事–見習騎師潘明輝

溫思明博士發出的相關化驗報告表示，在見習騎師潘明輝提供的樣本中，發現含有去甲西泮、奧沙西泮及替馬西泮，而三者均屬苯并二氮䓬?。馬會賽事規例及指示第44條訂明，苯并二氮䓬?屬違禁物質，而此物質可在幫助睡眠的藥物中找到。初部調查顯示，潘明輝因皮膚敏感而曾於2017年4月17日前求診，並可能獲處方含有苯并二氮䓬類的藥物，以幫助他改善因皮膚敏感而未能入眠的情況。

於諮詢所屬練馬師賀賢後，見習騎師潘明輝通知董事小組，根據賽事規例及指示第45（2）條，他不擬將其樣本的預留部分送交其他化驗所進行確證化驗。

有關上述兩份化驗報告的研訊，現已押後至另定日期進行。與此同時，蔣嘉琦及潘明輝均獲准繼續策騎。馬會將於適當時間再作公佈。

在小組進行有關研訊之前，馬會賽馬培訓發展委員會已向各見習騎師及見習騎師學員重申，他們須先向馬會指定的醫生求診，而他們求診時必須帶備一份在賽事規例中列明的違禁物質（騎師）名單，以確保不會獲處方可能導致違反賽事規例的藥物。

告東尼獎塵埃落定

屌，上次首映玩撚死左我

記憶中四季旺幾夾潘狗

潘狗（去馬）

今次輕磅應該放得甩啦

野孩子 係時候分手了

佳狗好撚勁

之前健康出過問題又俾大摩養得返

呢隻馬佢唔敢玩野
隨時換返我炒啦

上一次我師last400 爆21秒幾
係比佢走甩就係走甩

佢其實好醒 跟係最勁既敵人前一格就得

咁快放棄 地b
其實我都想

贏哂就出去挑人機啦

加陣就好出去挑人機啦

上水

寶物沉歸底

已經準備再睇腎仔

早著先機

琴日完場比啲馬同腎 卡洛既一鳩樣
我係完場就比 唔係排位日先比呀

懷疑全世界都咁買

晨操派又係咁買
操練派又係咁買
賽績派又係咁買
手影過關派好似都係咁買

結果會唔會反而大爆呢

唔買田 無錢贏
超舊all race wp

廢事幫你加乘
我都有田既馬想買下

上個賽日叫左大家留意容天鵬
真手足有睇到就贏左錢
當然我收唔少

四季旺，翩翩，大情人，雲呢拿，友瑩格，美麗系

識騎馬人又同你講咩

你算唔算陰毛論派 霍清

其實我覺得限拖不穩 膽就一定不了
不過呢場都要互串多

佢野孩子中華一號呃錢

霍清 你誤人子弟 放過我fd俾佢跟第2個啦

上個賽日我一早出心水 三隻容呀
好似得好少人理我
通常我啲心水排位日就出

開跑都一直講 都係矛人理

呢堆真係好少玩野 好有心機跑添

有冇練馬c有上連登？

叫你朋友爆霍利時大獲等佢散倉啦

開跑我盡量少講 除非有人同我交流下
係真手足既一早睇左啦 洗咩開跑再講

點睇自己

美麗皇者
首映

早知跟你地，想試新野，結果碌柒咁

我個fd親試正藍旗
我都好想試 同超超行圈

屌你 你好耐無上來
呢排去左邊

我Paul個post都摺撚埋

去馬

忙呀...馬伕冇音訊
又要做19工過世

紀錄用 all race wp泰妍
24/4 +1300

試邊樣先

老老實實 我喜歡討論產生既結果
就係唔想鳩貼完馬 大家好運氣一齊中完
之後中間缺乏左思考 或者我覺得自己功力未可以場場比得大家一定中
所以開跑時 我都係做討論

我習慣排位日有心水就打文貼

我咪又係一個淨係識贏四五班既練馬師
啲四五班馬走曬一定畢唔到業

英才好波

密密食

我係膠噏派

一樣
除左專業分析好多時都懶得打字

田草我一直好差，多兩隻馬就選擇困難
索性冇乜做功課就咁睇即場，賠率，結果睇到眼痛輸到隻狗咁 好彩啲本係前幾日買波贏落先冇咁傷

我自己都睇漏眼 就算比左大家都要檢討下 係比早左兩場
一次炒飯 一次家俊 到今次寶利先中
呢隻馬1200直路係有意外 望空撻到尾先撻得著
原來要增程

9up派
代表作中游新星

唔好咁啦 屌你多啲出聲啦

一搵到位大力屌我仲好

即場即係行圈
我都學緊野 加陣睇完大野會睇埋仔細位

不過做功課點都好過無做 勤力功呀

係呀，但中哂伏

最後買左邊幾隻 介唔介意透露下
我全日都有睇行圈

btw點解柒東隻隻都著格，有啲仲要打到落啡格

我覺得突然得左係因為濕慢地同跟前左好多啦
一路以為隻馬唔係玩均速

季尾減磅擺前走放頭
一定綠格

上季阿妹毒男都係咁

都幾多下
好多場都係中到隻第一，互串其他唔中

睇多鋪就有決定 最好跑多次1650/1600 不過加陣1200一定嫌短
不過可能真係有利場地同埋改變左跑法

同埋買馬我係搏冷，所以有時會鬥氣
除咗當家精選佳狗呢啲 騙騙個場我都飛咗

你睇中好多場第一 證明功力唔差
可能差啲運氣

九場中到七場第一，有鬼用咩其他冇影

只買wp

我係9買中的
贏錢還需大蛇

冇咁多本 刀仔鋸大樹

100蚊靈活玩

砂漿邦上次比人block 先輸
今次贏得啦掛

先出迷狄分析，再出其中意既馬

講返上次先，頭場呀狄走位論盡係直路更加走位笨柒，不小心策騎
馬會打壓我狄多時，外籍大師傅一定無事
馬會競賽小組不知所謂，好多馬要問話，倒屎視而不見，上星期三既潘頓，星期日拉騎鐵男走位可以問下，一本萬利潘頓一百個屎忽高到仆街，問都無問，心中有善個d可以唔洗罰，華將分分鐘無牌

我狄冷門連返殺入頭四，交代有餘，真係要好好改善走位，金地飛客人馬真係好合拍，入正直路先移出追，都贏你1/4個馬位到，呀狄騎後上真係唔差，追寶尾係成功既

黎緊星期三我狄跑完會停兩日，琴日未出排位佢都話係五隻到，機會馬有騰煌，mk 仔同咪走寶，可惜執左外檔，希望較大係咪走寶，隻馬黎得幾好，試谷閘省落去放，落場跑就留後追，反覆留前試後，唔去田草再試，搵好賽程，今日有拆組千二就報名，拆開兩組d 對強手就分散左，呢組唔太強，希望質新到位，戰意幾好呢系團體馬主第一隻馬放落去何良到，都心急交代，幕後幾個大馬主啦家族，有共創系，太陽系，威武系，唔敢玩野，好易拉走去賀賢到

騰煌，mk仔就黑仔外檔，驚佢遊馬河過終點，但騰煌季中小休過，體力好d，殺到二疊跟生位幾好跑，路程專家無得唔要

鑽石達人驚佢放，佢放出黎跑有機會亂大局

靈活玩 wp過關

神經馬
有啲馬係引人追 呢隻算唔算其中一隻

陣間設屋企睇早著先機先有定論

係 搵三隻半冷中兩關都fatfat

駿明珍寶好似都繼續好

真係唔識買過關 次次輸錢

我都係，連谷草都搞唔掂過關

R2 實業風采

唔買田 無錢贏
用腦騎我超 智力證明

我都唔識
不過如果靈活玩輸極都係1/200
場場單頭都唔止

大家坐定未

第二場唔要馬狀元冇錢收

得R8想賭 不過去到星期三 我實場場賭

6 8場唔分析

睇完腎仔大概有方向了

鋒芒畢露先係真匆出

睇完晨操
最靚有雄心速龍 開心神駒

後日應該落雨

Lmlm

Lm 有冇年到時即場放水

有冇人

不如直接飛去星期日啦
星期三真係

Same

星三想迷田

田手馬有兩隻係人都知好
其他還可以
我頓好多邊線馬無咩大超級馬 感覺到隨時無w 留力跑星期日

星期日好撚想入場 但一定多人到仆街

田唔止兩隻
希望佢去馬啦星三

星期日早小小入場霸好位咪唔洗同人逼

我講最牌面jer
駿明珍寶沙角威龍正正路路都硬三甲馬啦
不過你都知有出成名絕招 田泰安灣

霸完位都多人 呢啲大賽日可能拍得住年初三

上次沙角威龍都fing到好出

我成日係佢同聚歡笑之間二揀一
楊明綸跑沙角威龍都係出面加速衝
估唔到要同觀眾握手衝得仲勁

入馬場探馬
想知再講

唔太想

睇旺仔

匆相認

星期三之田泰安：

又bin c

潛水

超超最新動態

反田大將軍
Fing到最出係魅力之友
Fing撚到鏡頭都見唔到

【火辣消息】笫八場傑飛退出 醒蹄飛補上
25/4/2017

笫8場1號馬「傑飛」已退出競賽，由後備馬「醒蹄飛」補上，仍由騎師韋達策騎，負121磅上陣。

要爆了

賭小隻

原來開心神狗個form 咁勁

鋒芒畢露上次強組追近匆出
竟然同場隻睡得福又第一志願又優先出賽權
究竟老苗有咩盤算

睇左頭幾場老苗咩環境先
星期3應該係郁手

咁出定先
苗禮德 強陣

上次追駿皇彩個段其實幾勁
不過用皇天擊殺 寧願輸錢都唔會買佢

請G持我拉

但課晨操吸引到好想錫啖佢

想問下星期三邊個強陣

苗禮德
霍利時
莫雷拉

幫你加乘多次

苗禮德 強陣

苗禮德 霍利時 莫雷拉 強陣

好耐冇上水同大家傾馬了

大爆發得1.7

皇天擊殺聽晚手馬唔錯
爪皇烈焰好想wp 見完個人都不了

開左飛6分鐘咋 清

晏就再睇啦

慣左開飛睇一睇

霍利時聽日真係不了

+1

點解聚歡笑要李寶利 呢d馬要砌

我望到寶利哥都驚
不過我英才就車埋去 呢隻行圈好唔怕既

點解膽識過人冇左沙拉

好似話缺席左一排
唔知係咪去執返個樣

帝勝之星上次99倍，今次大熱

佢呢期斬好有鬥心下
不過成日2233
珍珠旺

珍珠旺末段時間好勁下

3歲初出亂鳩咁跑都有第2
大寶藏黎，而且晨操個樣中上
不過3歲馬可以輸既原因實在太多
總括應該要拖埋

前次田草跑完已經講過
呢隻馬慢步速特佳
下次對手弱或者抖足都基本贏硬

追風追月 見習仔近完又雷拉 之後係點樣可以自己google

蒜頭爺爺大家點睇

按得澄 我拉騎到識追馬

皇 __ __ __

勁豐裕

成擔心機嘥晒！高伯新韋達搞一大輪 連捷大計卻成泡影

6,080
建立時間 (HKT): 0425 11:10
韋達高伯新今朝傾傑飛
適中字型
較大字型
韋達高伯新今朝傾傑飛

韋達
韋達
【更新內容】

今朝早六點半韋達到烽火台搵練馬師高伯新密斟，兩個人傾咗成十零分鐘，跟住仲一齊行返馬房，搞一大輪動態積極。
周三(26日)快活谷賽事，韋達、高伯新合作本來僅得第八場二班1200米「傑飛」一駒，今朝話題必定在此馬身上。「傑飛」上場跑谷草千二米排十二檔，結果爆大冷由韋達勝出，今次原班人馬再跑同程，巧合地又排十二檔，本來必力爭連捷，豈料到近上午11時左右，「傑飛」宣佈退出，兩人成擔心機嘥晒。但補上的後備馬蘇偉賢馬房「醒蹄飛」亦是由韋達策騎，相信成件事韋達一定始料不及。

賽績好硬淨 華麗再現打疊贏

徒弟未走出墮馬陰影？方嘉柏：我一早搵咗人跑呢場
5,983
建立時間 (HKT): 0425 10:00
方嘉柏表示一早卜定田泰安策騎好醒出賽
適中字型
較大字型
方嘉柏表示一早卜定田泰安策騎好醒出賽

好醒上賽遇意外令何澤堯墮馬倒地
好醒上賽遇意外令何澤堯墮馬倒地
當日好醒空馬最先跑過終點
當日好醒空馬最先跑過終點
角逐明晚（26日）谷草第三場四班1200米的「好醒」，到港後一直於方嘉柏馬房受訓。

上仗4月17日夥拍何澤堯出賽，不幸成為墮馬意外主角之一。馬兒賽後曾作小休，之後隨即恢復操練，如今相隔個多星期便再出賽，似乎幕後對其身體狀況有信心。
不過，今仗鞍上人換上田泰安而不再是何澤堯，究竟幕後是否擔心後者仍有陰影呢？
方嘉柏說：「『好醒』今季所獲的兩場亞軍，以及上季贏馬的一仗，都是由田泰安策騎，人馬非常合拍，因此我一早卜定安仔為此馬主轡，希望能幫到此馬取得好表現。」

實業風采定爺爺

我頓跑實業風采都唔跑爺爺

五月七日星期日沙田馬場主席短途獎（1200米一級賽），原本有14匹馬滿額角逐，其中只得一匹外隊馬法國代表「福兆」，但這天馬會宣佈「福兆」已放棄來港，並無馬補上，換言之主席短途獎只得13匹本地馬角逐。

進皇綵

有冇名單

好醒今次一定要追

主席短途獎正選馬
代表 評分 馬名 練馬師
香港 120 友瑩格 蘇保羅
香港 120 紅衣醒神 蔡約翰
香港 119 幸運如意 呂健威
香港 119 幸福指數 告東尼
香港 118 華恩庭 蔡約翰
香港 118 新力風 約翰摩亞
香港 115 有得威 姚本輝
香港 114 首飾太陽 蔡約翰
香港 112 澳斯卡 蔡約翰
香港 111 龍城勇將 苗禮德
香港 110 誰可拼 方嘉柏
香港 107 飛來猛 約翰摩亞
香港 105 赤兔寶駒 何良

好似布文騎幸二？

赤兔short撚左？1200喎

如二唔換人唔要

第一志願

首映聽晚跌落4～5倍可食用

屌個馬主要跑group 咋嘛理撚佢咩路程

上浦猛將先過佢到終點

屌佢初出果場唔夠錢拖全餐

牙拉得2隻大熱典賭牙

第一口牙拉孖寶

忍唔住又想上黎9up

下列香港馬匹已報名角逐5月20日星期六在澳門氹仔馬場舉行的澳港盃。

澳港盃（1500米澳門一級賽–草地）

隨心隨意 （葉楚航）
萬馬飛騰 （方嘉柏）
醒目名駒 （告東尼）
川河寶駒 （方嘉柏）

今年出馬咁hea

頭場孖寶

皇太后盃好熱鬧

搶分跑遮打盃

其實首映冇你地諗得咁高

打呲3.0

3歲馬追下無壞既

遲d追都未遲 同組太多勁馬 海翡翠

一隻132 一隻118
我就要番首映了

拍拖番終點(包尾)

德得仔殺哂

2200唔買潘dog邊有錢收

葉楚航q

好想買一對美麗wp過關

今日落雨 聽日都係諗清楚先郁手
真係咁正路 苗禮德

放頭冷馬要留意

兩隻都不了

比幾隻來

好彩利

勝利名星 上一次食完
隻馬今季真係幾銳

被飛冇得騎幸運如意！柏寶仍有望贏主席短途獎

柏寶 華恩庭
布文 幸運如二

馬狀元

聽日柒東騎王

抵啦

其實換得人
係咪代表上場都想去馬
幕後包曬頭

祈普敦谷草勝出率低到呢

幾隻想要，都唔知點好

兩次都想去馬
兩次都沿途3疊望空

祈普敦強陣

其實佢手馬真係唔錯
我都幾鍾意呢個騎師

個form 要睇一日
好開一齊好差開一齊差

好過無路捉 無啦啦插你一刀
不過馬好 形勢好既時候唔通唔揀咩
信自己好過估人地

好過皇天擊殺
星期三佢起碼一win 啦掛

睇返隻帝勝上場
外閃問題都幾嚴重
排10檔轉彎個時處理得唔好應該都幾牙煙下
嚴重考慮緊飛唔飛走佢好

阿妹同火車藥檢肥左

奇妙星光黎啦 上次讓左路比大情人出慢左
今次有信心有Q

阿妹食太多感冒藥
火車皮膚有問題

同意，兩次轉大彎，尾二百沖得幾好

我無食禁藥，師姐食咩藥就唔知

在小組進行有關研訊之前，馬會賽馬培訓發展委員會已向各見習騎師及見習騎師學員重申，他們須先向馬會指定的醫生求診，而他們求診時必須帶備一份在賽事規例中列明的違禁物質（騎師）名單，以確保不會獲處方可能導致違反賽事規例的藥物。

有無手足提供貼士 豬左好多日了

今晚俾（唔包中）

伸手黨 條撚準備了

R5 我睇過我會揀 6 7 3
甘多位ching 點睇

你甘樣點贏錢呀

Allin 8

甘你老母
唔好話我唔俾年輕人機會上樓
誠意推介：霍利時5x31wp

金秋

天雨路滑

其實次次都咁講

小心韋達

實爆

由佢大前次99倍追到單位數倍了
都係要拖...

光頭蘇拆組打皇牌
是否嚇鬼

allin方仔

Allin 好醒

三零部隊傲行者變大熱係咩玩法

等田雞啦

重諗住一勢必跑平時啲倍率

曾經追過
大熱就不了

呢度邊位大蛇

呢度冇大蛇 睇岩就拎去

瓏瓏

今日見唔到泰妍

老了

鄭俊偉休息
我都休息了

準備好了

呢個個唔係大蛇

清係咪馬會員工

睇咗清潔員工
btw,應該馬主啦

諗起前日自由旺
有d 疑點

疑點係燒家

我都想養馬

燒山好波

1650點追
燒山好波

普狗mk jai黎

岩先都覺得奇怪 原來大家都覺

傲行者呃左我兩次錢
今次唔跑長就去乜玩法

柏寶咁重飛

德得仔有權爆，係個人閪

留名聽日心水全輸

準備懺悔

極度有意慾追我追左一季既感情馬凱明神駒

今日有啲忙
留定明先

係咪拖埋金秋先

難估啲係有無馬變奏 達少好似無出過呢招
印象金秋有場巴度騎中間變奏 我買左P
凱明神駒睇埋行圈賠率決定車唔車wp

其樂無窮 金秋 凱明神駒 進綵

行埋圈再算 呢組馬都唔簡單

準備棄機唔賭12場

六環唔小心買左3隻苗禮德
是否可以撕飛了

喪加30分難再捷？方嘉柏不以為然：隻馬仲有進步空間！

今期（26日）快活谷八場賽事，方嘉柏馬房派出不少實力馬列陣，其中包括出爭第八場二班1200米的「勝利名星」。

「勝利名星」初次起用見習騎師黃皓楠獲減七磅，回師快活谷主場，出名食腦的方嘉柏說︰「『勝利名星』今季表現穩定，已獲4冠2亞2季，均贏同程谷草1200米，難得是馬兒狀態長期見勇，不過目前評分已較季初高了30分，由四班到今仗初上二班，故此今場起用見習生減磅，希望透過只負112磅，以利爭勝。」

「我認為『勝利名星』仍有少許進步空間，目前在二班爭首本路程谷草短途仍具競爭力。上場牠跑沙田效果平平，今仗回師谷草，抽4檔好跑，人馬可望取位順利，力爭季內第五捷。」方嘉柏續說。

我都係覺佢應該係最佳不明物

電子群英贏得未

點都唔賭帝勝之星，上次99倍又冇份，今次3歲仔加左磅，檔又外左，擺個阿拉咪又係最多p

利申，橙

上水先 睇大蛇比水

呢場搏最低分個4隻

買左苗3X4, 而家覺得有D後悔

Pla都冇都唔出奇

第四

好怕旗袍谷草牙

決定今日都不做功課隨心買了

最慘係飛左都唔知賭邊隻好
第一場又係咁

我都揀唔到其他馬 繼續追笑眼光算

六寶頭關要左日東昇
好醒都係考慮範圍
最放唔低都係1200拆組兩隻打皇牌
係咪方蘇孖寶

今鋪我都無咩做
小小地玩算

覆錯左

留名

柏寶條撚樣一，三，六場都幾好，不過騎師王成百倍

想車落潘狗兩隻到 有無人阻止我

不了 去馬

白朱

有無人支持田泰妍
俾d聲泥聽下

飛星凱旋呢個分一世不了

唔好咁啦
揀場次迷算啦

多謝提點，咁可以買小隻

我

我鳩講下 唔洗信我 我中過伏姐
呢場其實全晚最亂 真係好多隻擺曬係到

老苗比腎仔提一提就隻隻熱
想縮沙

飛星唔返達仔唔買

本來都強陣 提完熱上加熱

有冇人買午夜獵人

腎仔放坑

老苗強陣

呢到再吹奏下 隨時 ...

學方仔強陣全部無

柏寶輸完幸運如意，

今晚d馬變咗過冷

飛星凱旋我角度會係四五選
谷草上一次好似唔差 又跟快步速 又唔係太散 但有四檔幫下手
但佢呢個分我覺得盡盡地 最太計係佢會唔會走
1650一走其實第二個世界
我都唔敢批死得定唔得

首二三選好似有更好選擇
除左龍城快勝之外 呢組我都唔知飛得邊隻

我會要明月光

不如數下今季邊個強陣而有嬴到開巷

想睇今晚老苗食屎

我都覺得呢隻唔可以忽視
太亂了 我決定行圈再睇
原本爪皇烈焰搵個硬淨少少會敢買 加陣不了

大摩 但一場幾隻 都係估唔到

咁應該好多人上IFC

見到金秋呢組咁弱
又想買

佢大賽日係有啲良心
今晚就睇下苗禮德有無良心

仲要121磅

爪皇我反而覺得檔位形勢比騎師重要 等佢好檔先諗住轟

上場實業風采咁樣上返嚟
肥葉放次選做乜鳩
呢隻未交 代

呀john咪強陣又有貨交

有良心
大摩弱陣都2win
咪玩啦清

呢樣我都有諗過 睇下佢有無心搶埋6 7位啦
對上一兩次郭能都展示左無心埋 一開始已經想drop

要冷唔要熱

我都想知 聲東擊西

今日無馬騎，皮膚又敏感

仲要強配

其實佢今季谷草擺陣有成績

即係叫你訓身正q
搭多隻進綵qqp 好野

有單花邊新聞
蒜頭爺爺馬主好似生日

進綵啲人開始唔追時 我要追了

金秋
連本帶利一次過

終於追晒po
今晚終於得閒玩馬仔

整條放頭馬6x22wp算

數碼先鋒今場變身？

6x22 要至小中四關？

係

係港島嘅我
天氣報告 微雨

北角大雨

唔通今日。。。

又天雨路滑？

田泰妍機會啊
Rain 主唱田泰妍
玄機

今日手馬都唔差

又落雨 落雨好難玩

又落雨 點入場呀

今日跟手足買好了

收皮啦

你懂的

Agger mark定啲旺人同大蛇

大摩今日兩win

對喜菜冇晒信心 仲追唔追好

死開啦🐶🐶

咪走寶

要拖

博倍率

做得好

若要生活好....

屌 海翡翠經過一日變咗大熱

記得唔知邊位手足講過 雷拉落雨唔去馬

落雨就可以重注鑽石達人了

史卓豐冇力賀壽

潘頓我屌你老母

又落雨，又可以吹奏爆冷跟手反手買熱q

入唔入跑馬地好

落住雨散場真係好濕濟

頭場 頂磅 12檔 落雨 大熱？

五班 雷拉有3倍算係咁

仲要霍利時 咁都贏得有排贏

立心搶前跑 希望借坐我拉幫助可以出閘快d 12檔都拖一拖

好耐無見 留名

Twice hi

Hi 獎B

Hi

跑馬地收左雨

頭場雷拉是常識吧

點睇尾場皇龍大將？

馬會公佈告東尼馬房「美麗大師」及蔡約翰馬房「詠彩繽紛」俱已報名角逐6月4日在日本東京競馬場舉行的1600米草地一級賽安田紀念賽。

其中「美麗大師」是本屆香港一哩錦標冠軍；而「詠彩繽紛」曾於去年跑安田紀念賽，結果配柏寶只得第12名包尾而回。

詠彩繽紛

仲黎
大師有機

一分手就黎料...

又首映

擺低3隻過下癮算
1場9
3場4
6場3

我師

美麗大師粉絲區最後召集

實跑唔出 開幾熱都無用

有無手足研究過誇日孖寶
同頭尾場贏既人同馬房

聽到自己啲愛狗跑安田都扯扯

迷一日 1600愛駒係佳龍狗

精彩日子

貓仔

係情深深雨濛濛嘅日子，送比大家

愛在金秋

雷拉 下雨跑馬就早抖
旗袍 踏上谷草沒出頭
田雞 還是喜愛握手 加罐 啤酒
以後 讓我倚在金秋
十三 陣上走位也一流
孩子 買1w3p也不夠
聽晚 可 睇樓

又bin c我太妍

帝聖之星 2.5 倍搵你買

今場到得德仔爆

戰利品美麗大師四季旺

娜璉

快撚d7點

好心急

John size又去

悶到無野做

第一場 2拖1 4 5 有冇得諗

度埋星期日啲馬

大爆發

霍清話金秋贏左就唱

一陣落去狗會睇下班廢佬先

第4場好似好多隻馬會快 歡喜會唔會頂唔順啊

大家點睇

傲行者其實係咪太熱

無知一問

咁熱係因為個騎師 12檔認真西

潘dog騎師王捐錢區

練定先
贏左破例拉頭馬個陣唱廣東話歌

隻馬其實做錯咩 跟完胡森跟霍利時

清心水清

不過今晚會w

好

今次好多一樣
素巴

「鎏金驃」季內兩捷後，或許幕後已認為收夠籌，準備提早唞暑，今季沒打算再跑，故上周五(21日)先已安排牠接受閹割手術，希望脾氣變得更佳。繼而本周一(24日)再處理其腳部問題，一對前蹄球節接受內窺鏡檢查，搞好此駒健康，徹底休息，下季再搏過。

賀腎
自己食港姐就得 隻緊發下春就唔得

唔好走數
金秋賽前有火

佳龍狗點解唔去

日本妹食過好難返轉頭

下年老退出去輸

美麗大師

一定要潘狗騎

一定係佢啦 無其他人
美麗大師贏安田

FF下先

大師

我今日決定迷潘

要射啦

頭場大爆發

同路

r2同路
重心

第1場
1超甜橙4神寳金剛8紅旗飛將2友瑩采
第2場
2實業風采5駟寶9蒜頭爺爺3凱明神駒
第3場
10好醒9喜菜2帝勝之星3必搏
聖佐治挑戰盃
12敬無極11隨時候命8神速寶3放下自在
第5場
10獻惑7全勝姿態5聚歡笑6沙角威龍
第6場
1變出美麗11明月光8安友6飛星凱旋
韓國馬事會錦標
1電子群英12英姿茂盛10綠茵風采6駿明珍寶
第8場
12首映8上浦猛將4喜益善2海翡翠

R1隻數碼先鋒大家點睇

開波

柏寶上場有心騎過
我都好想簡
但係寶哥真係好飄忽

大交合又話落雨？落咗喺邊？

柏寶騎，不了

上水先

隻馬未得

癡線來了

隻馬開始熟啦
係去定唔去姐

屌，又要跳求雨舞

馬旦王好多人支持田
個個口裡反田 身體卻很誠實

頭場雷神點睇

no 反雷

頭場2,4 有飛 , 5都硬, 1號76水 會回返上三倍幾

第一場要田了

搏下有型采先

大爆發
肥鬼
數碼先鋒
永恆光輝

佢地一定係少數撑田嘅人

大爆發拖咩好

「日東昇」–4月26日跑馬地賽事第三場

2017年4月26日

主任獸醫（賽事管制）通知受薪董事小組，大邱讓賽（第三場）宣佈出賽馬匹「日東昇」從沙田運往跑馬地途中變得煩躁不安，左後腿有數處擦傷。主任獸醫（賽事管制）報告，「日東昇」現階段適宜出賽，但此駒將於接近開賽時間再接受評估。

睇返有一半都係田

子健要左3
真係不了

識買了

柏寶 （去馬）

嘩

屌 場內賽日收音機做事
仲未有直播

罷工？

又燈

墮馬

無交上網費

支持
我都覺得今日隻馬行圈幾醒神

非凡

終於有

跑咩

田泰安

巴打

5,8,7,2

5-8-7-2

Hi病態巴

5 8 7 2

入到直路無力咁

拖咗7 無8

啡格好波

霍利時呢

雷神入直路就收撚哂油

All in梁家俊

我燈咗

雷神今日一定有w

on9 5w 禁少咗個0 今日全細注算

咁撚好位 出閘又快 留到第6 7位
僅僅追唔到個p

第4

Cashed

咁都可以無p
西撚利

又要輸住賭
見隻馬行圈唔錯 又第四

輸喺嗰磅到無計

好開始

黃皓楠 要望吓到終點未

良心馬房 強陣真係有既

垃圾
馬膽王又捧蛋

R2 潘頓唔騎9號 騎隻老馬咩玩法

一開始讓五舊嚟賭

三重好分

好肥

原來馬壇清泉係苗

潘dog騎師王gel

上次快活谷 強陣 係咪方仔 1w 都無

都可以咁講
但如果田雞係快閘情況下稍為積極少少 頂住隻1號前番1格 可能已經嬴左

未呀 ?

再僕落去再打

d 判斷

梁家俊好好多

屌

9拖2，3，6

好你少少 100w300p
讓四舊姐

好彩聽左咁多位意見無要隻3號 用左5拖8，2

方仔無良心既野 係馬場賣燒味個阿姐都知啦

fatfat

中左單T

all in左田泰安騎豬王

congra手足

兩次全日無 尾場整隻勝利名星
好彩我多數睇馬同形勢去諗

結果緊係有買勝利名星

差一關

從容面對
田泰妍加油

已經預有型同大爆喺出面衝
不過自己錯估咗少少咗場地形勢
估唔內欄影響無想像咁大放嘅仲頂得下
抵自己輸

食屎豐屌你老母

幫手足屌定先

今日都撐田雞騎王 跑完呢場入手

田泰安我屌你老母呀仆街

食屎送酒啦仆街

期期都有買
珍寶

呢場我都忍唔住要拉

皇天擊殺

不過祈禱頓手馬幾好 有壓力

屌你老母喇田狗

皇天擊殺膽 有膽色
祝你中

幫你屌定先 皇天擊殺

愛在金秋

今日又好似利前
中檔上又好似幾好
最後

今日500蚊 田全餐 睇下收幾多

全餐 Q 定 QPL ?

支持沙角 駿明

見佢頭場有影都好好

戴圖里射波

Wp 騎豬

愛是all in 這金秋，你是收錢到腳軟
霍氏真心幫手足買樓~

係喎 以為轉灣移出中間衝好
點知前面又頂到
搞到呢場驚隻馬撞完

戴圖理又傷？

沿途34疊

有種

轉到最岀多謝支持者

睇唔到雷神輸既理由
整條7x1 雷神wp過關

博偏冷既 柏寶

奇妙星光好似咁冷

唔多利後追

奇妙星光

好閃啊

潘狗 莫神串q

冷選勁風裕

r2:

2號閘前落飛,五倍到開跑

9號全世界回飛,76水, 35蚊開跑都未定

睇睇下要隻實業膽先 好似主動啲
琴晚睇本身苗手馬係好不過好邊線

2>1 6
有幾多個識變奏啊

你係閘前落飛巴打?

買少少進綵

韋達人棄我取

有無手足係現場
求分析跑道形勢

全力支持馬狀元

2 3 q pls

態度正確

FAKE下人都好嘛

大船

變奏

紹菜

李寶利好去死啦

10 5 9 3

1檔尾四 咩玩法…

食撚屎

二千二唔跑細number跑嚟做乜

牙拉
好撚彩小試牛刀 如果平時咁樣車WP落去
應該一世唔洗見我

爆到

金秋包尾

有第三個位巴打中唔中？

我屌 捉到勁風裕 但潘頓又拉馬咩玩法

屌你潘頓

收錢 田
大後上 又好似有得追

屌你拉停賽啦

我含哂撚啊

好少支持牙拉
一支持就出事

金秋如果唔係有事的話，十三少唔好問自己今時今日點解得兩隻馬騎

潘狗拖哂頭3隻

柏寶變奏變到跑尾二

蔡頭喺你後面都上到黎，李寶利退役啦

訓醒一睇 柏寶一野出左黎
今日有運

好彩淨係輸十蚊

屌咩

明顯地奇妙星光博失 今場狼到

10-5-9-3

頂磅咁打鞭變奏，走2叠，隻馬唔谷爆已經算好

輸左100
本身想車WP

我做緊功課廢事理

960蚊Q

究竟我睇緊啲乜撚野 今晚收皮了

重傷

收皮了

十三少d錢洗到死個日都有剩
依家渣流灘等退休

笑到我

最冷個隻跑第一都係派唔夠一千

開定先POST 2

都叫你投身我田
最岀飯完酒 返泥都有q

屌你老母咩tvb 慢成2分鐘學乜撚野人直播啊

神經馬遇著醉酒田

想屌好耐

P有33蚊 今日應該綠字

仲要on99叫人登記
又delay
屌佢老母

連續兩場最後一分鐘買唔切

我都係買唔到先知原來delay 得咁緊要

唉 真係嘔血 仲要比老母笑

唔識都做帛金
比料慷慨寶

我都係咁
但係我捉唔中

一買潘又輸
人類總是…………
中得田雞隻

已經收得咁埋 咁都估到

田咁難捉 本多終勝
我驚咁搞法 第五場都上IFC

我迷飯迷頓迷祈迷琦

李寶利騎馬係咪學撚咗佢外父
谷草次撚次都係咁

真.心水

今日又獵殺狗會

跳緊求雨舞架
點解跳跳下跳到變好至快地

[img][/img]
真.心水

究竟利前定利衝
梅花間竹好難捉摸呀

唔買就贏

今日縮注啦白朱

買田有錢贏 由開post 講到而家

長途唔好計落去
路程太長 好難計利咩跑法

落完雨掛好至快

同意今日要縮注

追隻進綵追到就黎死

我今晚完全無意慾賭馬
個心飛左去星期日到

田第一場

我比呢場搞到唔想賭 任佢開

所以r3都係信自己睇嘅嘢 唔得再算

即場都係唔買
等琴晚條3串7算
頭關已gg

得十隻馬跑 跑完都咁大出入
好難唔縮注

入泰妍騎王未

全部快緊秒幾兩秒
肯撚定係利追

飛雷好不

2200爆爆王

轉彎14疊後上第2
證明泰妍係香港第一大外皇者

要

騎師勁丫

同觀眾握下手

今場觀賞先

快快手手推埋呢邊先

睇波冇咁嬲 度完跑出黎完全唔係果件事

OK

阿旺啦

ok

比卡超

101